# Модульное тестирование

* Автоматизировать проверки нашего кода

* Автоматическое тестирование позволит нам избежать регрессии кода

* Регрессия кода - это неправильная работа в тех случаях, когда ранее программа работала правильно. Возникает при рефакторинге и прочих доработках

* Модульное тестирование - автоматическое тестирование отдельных независимых модулей (классов).

* Такое тестирование показывает, что публичные методы класса выполняют ровно то, что от них ожидают.

* `JUnit 5 / Jupiter` - фреймворк модульного тестирования.